THE IDOLM@STER綜合討論區[149]U149ありすちゃん熱賣中!!!

公式web

本家765動畫官網

CINDERELLA GIRLS動畫官網

CINDERELLA GIRLS劇場動畫官網

公式動畫配送，登入後有720P、1080P，有中文字幕

Side M動畫官網

Twitter
官方動畫：
官方整合：
Columbia公式：
Mobage CG：
CG SLS：
CG劇場動畫：
Gree ML：
ML TD ：
Side M：

CD情報

遊戲相關連結

PS4版白金星光

CINDERELLA GIRLS STARLIGHT STAGE：
遊戲官網：

AN狗：

IFANBOY：

Million Live Theater Days：
遊戲官網：

Android :

iOS:

Side M LIVE ON ST@GE：
官網：

事前登錄：

Cinderella Girls遊戲連結：

Million Live遊戲連結：

SideM遊戲連結：

手機遊戲STARLIGHT STAGE的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：重複左既SR、SSR有咩用?
A：自食會加STAR RANK，會增加掉寶率，1RANK加0.1%，キャラバン活動時放高STAR RANK做center會增加SR掉落率，不過重複的SSR最好留下作SUPPORT MEMBER（除左場上5個人之外，系統會自動執最高分果十隻入隊，可以升黎做SUP谷分）

Q：N卡R卡又有咩用? 係咪可以食晒佢?
A：建議每個IDOL最少留返一張卡可以睇MV果陣入隊丁，另外每張卡特訓後都有一個故事， 睇完之後有石拎，如果夠卡位每張都留一張特訓完先食

Q：トレチケタイム係咩黎?
A：TRAINING TICKET TIME，簡單D講即係打肥，每日有3段時間會特別易出肥料卡(TRAINER)，跟你個GROUP每人唔同

Q：點樣開新歌?
A：解STORY、去音樂機買、升RANK、升PRP、解PUZZLE、買碟

Q：PUZZLE係咩黎?
A：HOME左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：PRP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個PRP分數，會根據上位10首歌既總分比獎勵

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：LIVE SETTING可以改TIMING，另外每首歌既都可以設定譜速，
選完隊友入關前右上會有個SETTING掣，可以試下加快減慢配合返自己既節奏
基本設定PRO5，MASTER6

Q：特訓材料點有?
A：打歌，鞋同衫全部歌都有，飾品就要打返對應屬性既歌，D材料係任何難度都會出， 過唔到MASTER都無問題，另外ROOM有得升禮物箱會定期收到材料，最近亦可以去money shop買

Q：雜巴/唯巴係咩意思？
A : 這是一個形容詞，形容一個人由非洲移民到歐洲之後對故鄉的同胞作出的一些令人髮指的行為；語出本post
下面一句大家就明有幾令人髪指：
無課金唯巴：限友紀我只當恆常
限友紀：期間限定最強pa角加一流mv性能，有人用超過40萬日圓先抽到的珍品

Q：邊個係今post推薦偶像？
A：大天使緒方智絵里ちゃん ζ(╹◡╹)ζ

最想娶回家偶像票選第一名五十嵐響子

Q：點樣先抽到SSR?
A : 問るる

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Cgss version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

Q：我想推分，邊樣特技勁？點組隊？
A：說明しよう！
1.首先我們要理解特技的說明！以下係lv 10作為前提:
かなりの間：9秒
しばらくの間：7.5秒
少しの間：6秒
わずかの間：4.5秒
一瞬の間：3秒
那麼怎樣完整解讀說明文？先無視發動率，以杏為例:
「13秒每、高確率でかなりの間、.......」
圖解：
［—13秒—][—13秒—］（間隔）
［—9秒]----[—9秒］（特技發動）

Cooldown係4秒！所以重點係cooldown越短越好！

2.參考用推分技能簡稱(what is it)
P->スコアアップ(Score up)
C->comboボーナス(combo bonus)
O->overload (ライブ消費+P+nice/bad combo繼續）
D->center技プリンセス(全隊同色情況下全appeal100%up)
SB->skill boost（強化所有隊員技能）
Con->concentration (P + 只有perfect時combo繼續)
A->all round (P + C +ライブ回復)

3.基本組隊需知
不同效果可以重複；同樣效果係不會疊加只會取隊中最大值
以下例子說明假設左同秒數的2張咭
Eg1:
P+C=2個效果一齊發動
C+fes C=只會發動C+18%
O+P=只會發動O
A+fes C=life回復+C+18%

4.建議腦死組隊（這不是最強組隊，但打出的分唔會差）
一般人：3C2P / 3P2C （可以A取代C)
SB約會團：1SB1O2C1P
シンデレラ：1/2/3D+whatever(除了2O)
歐盟成員：1D1SB+whatsever
社畜：1SB+卯月/凛/未央1.0(2-3隻不重複)+1-2鎖血(建議SR kwsm)

手機遊戲THEATER DAYS的QnA：
Q：係咪一定要SSR開局? 有咩SR係勁?
A：依隻都係一隻節奏音樂打丁睇MV GAME，揀你最鍾意嗰個人開局就啱啦

Q：用元氣打歌同用飛打歌有咩分別？
A：元氣即係體力，正常打歌用；用飛的話沒有報酬，但可以設定使用枚數來增加獲得的覺醒pts、親愛度同fan數；要留意用飛所獲得的親愛度同fan數係以正常消體的50%作起點計算，覺醒pts則沒有這個減緩

Q：日任那個フラスタ什麼的是怎樣達成？
A：フラスタ即係花牌，係コミュニティ->同僚裡面プロデューサー檢索隨意找5個人送就可以

Q：マスターレッスン係咩嚟？
A：利用マスターピース嚟提升偶像的整體性能，你會係偶像icon左下粒星見到你進行左幾多次マスターレッスン，最多可以升4次

Q：メダルガシャ用的メダル怎樣攞？
A：打歌、仕事、劇場裡同偶像接觸的random drop

Q：抽中左重複既咭會點?
A：會自動變成各種升能力/覺醒道具

Q：點樣開新歌?
A：升lv 解STORY

Q：仕事的%代表什麼？
A：%代表有幾多玩家選擇了該選項，對結果冇影響

Q：PUZZLE係咩黎?
A：劇場左下第2頁個九宮格任務，暫時都係D基本操作就解到

Q：LP又咩黎?
A：每首歌都會根據成績有個LP分數，暫時冇實際用途

Q：打極都唔順手有咩SETTING可以較?
A：ライブ設定可以改TIMING，另外每首歌選完朋友偶像後右上既ライブ設定可以改譜速

Q：升等飛/覺醒材料/新衫點有?
A：用體打歌、仕事

Q：點解我想用ID加朋友但佢不停connecting而什麼反應都冇？因為我是毒撚嗎？
A：暫時有bug,請你再重新輸入ID直至成功為止

Q：邊個最可愛？
A：元祖天使萩原雪歩

Q：點樣先抽到SSR?
A : 暫時1 acc 1 SSR確定卷

Q：我想認識各位巨巨⋯⋯
A：連登巴絲列表Mltd version:
欲加名或修改可問チエリエル；加朋友歡迎post內詢問

留名

毒J留名

ありす

小薯留名

想偷雞post底加推

笑顔なんて誰でも出来るもん！

希望有3等

何にもない…私には何にも…

ありすペロペロ

改QNA未

又係得我無

後日就知道

一等在我手

最想娶回家偶像票選第一名

WHO?

成日覺得響子同法子好似樣

CY唔駛錢幫你驗血統

京都組既P唔係唔買啊嘛

又到左大野巴嘅加推時間

想知多D野姐

ML ME@GATON會唔會太勁
雖然要抽但免費event
兩粒鐘 talk show加live
唱咗13首歌
cls

又放閃....

old news

好消息唔怕舊

唔係19號先公報咩

公報咩

岩岩玩真係分唔到
成日係度諗：我係咪有呢隻

兩週年既宝くじ

屌你

唔怪你

冬甩pure d

香港痴咗線啦
今日又有單斬人

成堆都唔知中學畢業未既廢中係人地大學到抗議喎

97淪陷之後就係咁

分唔到個陣
諗下邊張出左張某巨無既限定
井務部某人11抽中,自此之後就入左井務部
所以千奇唔好得罪某巨.....

放棄巴molamola

Binc

無錢

係
係
有得logout再login,自己揀個長用既,有人揀hk有人揀jp,總之更新個陣要轉返jp個ac
唔會

謝解答

仲有ios判定好似嚴少少
岩岩玩你應該會想跳樓,安慰定你先
嚴少少之如你會完全唔習慣個延遲
除左慢慢適應無其他方法

沒差啦
反正我依家都fc唔到
再嚴d都係繼續fc唔到姐

謝特別提醒

「THE IDOLM@STER MILLION LIVE! EXTRALIVE MEG@TON VOICE!」ライブ生放送！

準備睇live

3021287

岩岩轉iphone用左我2個月先重新適應到

依家適應左就唔好改變啦

都唔諗住轉啦,ios課金平咁多

竟然播緊琴葉既歌

又鎖地區

第1次協力中風

Niconico 個垃圾server 頂唔到咁多人呀

可能一陣出現...嚇你一跳

屌個場 係咪砌返1st 個場出來 有冇記錯 痴線到咁

係, 連intro個短片都一樣

坐等聽金魚

不過睇真D同1 st有d唔同
背後條梯1st高d

桃子

啲人話入場等段bgm係1st set list

支持下好女仔先

不過真係全部第一次見

天文台發出強烈加推警告

山本家公認契家姐 ruru

一專家唔知今日嘅大野加推警告指數係幾高呢

嚴重炒粉

DD

高橋未奈美

大野巴已經進化到未見過既都係好女仔要加推了

你加推高橋未奈美?

u....

剩係識MACHICO

みなみ

強 烈 加 推 警 告 現 正 生 效 。 天 文 台 預 料 今 日 大 野 巴 加 推 機 會 極 高 ， 加 上 M L 具 新 鮮 感 ， 巴 打 應 提 高 警 惕 ， 以 防 衝 動 加 推 。

賄賂

加推無極限

幾時學yuiton咁變榮譽一門成員

machico wwwwwwwwwwwww

呢個好玩過Love live 個D 跳跳下

好正

直接用電視打 ？

學BanG Dream!打機

fail

100萬石

美咲「俾石啦望」

其實用電視打delay會唔會好勁

machico 隔離係末柄里恵?

すーじー好high

邊個負評

又炒

うえしゃま完全唔識玩

咁快死

鬥快炒..

得4隻手玩4M好過

秒炒

咁係咪打和

super

前輩既威壓

咪你囉

應該差唔多live part
13首歌

話入live就入
勁

田所

PG

颶看破一切

kraz 唱live 真係好勁

好聽

蒼

咦一部好似係唱brand new theatre 先

開場唱左

原來係咁

新po留名

一個人唱三重唱

好正呀
好正呀!

yui

呢個係who

キターーーーー
瑠璃色金魚と花菖蒲

炒左個音響師佢啦

tsum tsum

第一次係咁上下啦

第二

太緊張了

Humming bird

E+ d新人好勁

甩咗啲算係咁啦

きたああああ

戰國時代你要跑出無乜實力點得

呢首又係vo爆錶

歌織咁勁 把聲好正

歌織bb

幾好聽wo又..

加推

突然醒起呢首好似冇出碟
第一次聽full ver.

係，未出

大野巴諗好加推邉D未

坐部

一年N咁多人讀完養成所出班
響到朵既又有幾多個

踏過無數屍體

收島風呢度班ml勢10月會抬武道館

888888888

歌うよーーーーー

得你囉

希望唔好屈

又飛

點解可以咁正

LM

巴打你不如睇埋sidem
都係好正
唔玩驚都睇下live啲演出

又要加推了

太勁...話飛就飛

OK...

side m啲歌好聽

終於放工

辛苦晒了 大天使...

お疲れ様

合流睇ML

做到幾點

仲有4首

もうむーりぃぃぃ

天使返足7日？

MKはるか

又唔係有新咭

解包原來係指呢個

人偶唔訓覺，好聽

加...加...加...
應該勸你收手

last

今個月好似淨係有自己請嗰一日假

又推

つむつむやばい、まじやばい

能者

保重....

10月

辛苦哂大天希望一陣阿記贏波

我轟

占明

轟？
轟死你就有份

唔係39

大天二係迷雲定暴龍哥 ？

武道館之後就一直冇唱過Thank you

In雲加we 信

好似有心封印左佢咁

十卜雲加

點解要封印

P吉食螺絲了

ありが39

お知らせ⁉︎

迷雲
阿仙妮拍拍拍

すぎ屋

美奈子

買bd未

終於肯賣4th
不過要等到出年

rip 銀包君

Lalabit

乙

比左1

能者多勞

唔入坑

今晚LIHKG 到底做咩咁唔穩定

差唔多

係咁死

你一次加推咁多

個ＳＥＲＶＥＲ頂唔到

條垃圾倒瀉杯麵/睇緊AV

睇黎下個月飛九州要餐餐sukiya了

睇緊你本嘢太興奮

我都捱到收工啦

肥達表示點解唔係同cg合作

のじょ真係好靚女

55

睇完live斬阿狗

好想識返個咁完美既女仔

真係多撚謝啊

得D 恆常SSR,咪搞我

老老豆豆無野想抽
但1500又好似幾抵.....

好撚核突

週年大減價！
全場貨品95折起

其實望住星梨花套衫愈黎愈想喊,話曬ssr

有異議？

大概係呢種感覺
超級度縮

G chi

冇 我都留意緊佢

1000石可以考慮下
1500石又冇千早不了

計返百3蚊比你玩次10抽算係咁

死開

成個pool得返emily有少少興趣
但同樣套衫都係一般,雖然無星梨花咁過份

學下ちひろ咁直接送2500石10連仲開心喇

超得2500有償石直情加送一張SSR添啦

但有比較，隔離2500石有十連另自選SSR同SR

B鋪頭
大減價 保證最抵
全場正價貨品95折

C鋪頭
優惠：
以正價購入貨品
即可自選喜愛獎品一件

仲要定期派貨

我只愛CY...

加推埋CY

垃圾MLTD就咪撚課啦
連基本既公告都整唔好

未出超得前都唔會想課住

但你諗返sls第1次超得好似都過左大半年(唔知有無記錯)
ml依加開超得反而奇怪掛,卡都唔多張

不要再說了
準備升ios11認輸
真心on9

無井 無了

ML係咪要睇腳

睇年輕既肉體(所惠美除外)

偽P?

聽啲人講都係睇腳

唔識...who

DD一個，你唔洗識佢

要睇腳首推老女人同Yトン，之後可睇大面天

見到幅圖，又醒起下個月要去埃及觀光
ubisoft既server

ML 真係好正...

ML美腿 初入imas已經聽聞

p吉，machico

live party肥達>桃華>kirari...CY好野多謝CY....

ML 無動畫

又唔想玩MLTD 的話

可以點樣認識多D ?

(唔係加推...純粹想終身學習)

南早紀好好認,反而其他一時間諗唔起

買哂啲live嚟睇

漫畫
廣播劇
行路驚

唔係加推

你講出嚟我想笑

加推你個名

絕對唔係加推

加推聲優就生放送, radio

D歌真係幾好聽...

d制改闊返之後
我發現最難fc唔係locomotion
係idolm@ster

行路驚到依家都唔知玩緊咩

為保障大家，已清除CGSS ID一欄

入門既話nico呢兩條mad都唔錯

有二哥罩住 冇有怕

THX 大天使

正啊

THX

cc加喇喂

太多好女仔

唔識日文麻煩啲
想推你聽劇同睇故仔都睇唔明…
睇多次劇場版認識多次先啦

你推曬成個業界...
幾時發展到推埋香港配音員？

我明
我真係明

推你先

當時唔認識ml的我睇完變左anti志保
但同時被星梨花迷惑了

cgss幫cg抬轎,mltd幫ml倒米

南宫萬代 你食X屎

雖然係事實...但2邊都會支持下(課金)

終於協力FC到

cgss令我破課金處 玩咗幾年sif都無課
cgss實在太正

真
課完都覺得值

得罪講句你睇下sif又開驚到而家都未整到mv就知辣殺喇

即係出隻仇劍

Rich

bullshitroad

哇!!!!!!中柱!!!!

無體了
下次再協過

竟然
求locomotion教學
密集散打同最尾果段到依家都過唔到

0-0....

老實講我覺得sif真係唔多惦 係冇咩嘢吸引人繼續玩囉 除非真係好有愛

打得幾好

籃c嗰球中柱，冇計

依首同美嘉機關槍一樣好似無咩教學
練反應/較慢d ?
多數歌我用140,某幾首要較低少少

好唔穩定
冇po追好不安

我見唔到雜巴
我都好不安

雜巴開個tg acc留個聯絡俾我如何

一直都有用

祝福

Hehe

咩色

買咗咩

多謝天二哥

sif出mv嘅話冇人玩佢部街機

近幾日都見啲人一路屌一路買iphone
想轉會又嫌ios煩。。又跟多條線。。
唔轉會三叔啲新機又長到激光劍咁。。又有條死人曲邊
可唔可以出返部同note5一模一樣既新手機淨係upgrade入面啲內容

諗下點搞個setting唔會自爆先比你

32 好難夠用

我好樂意提供技術支援

相差2劈既錢都無
真心無理由買7
仲要你明知你玩緊既sls出名大食

話說有無人用緊lg/*** d激光劍,真心好奇玩sls係咩料

個網真係令人沮喪

ios htc無3.5
lg *** on9比例,***仲要加埋on9曲邊
罪大
...

雖然部6s暫時無諗住換,但遲d究竟我仲有乜可以換

sif方面我覺得要睇造化
否則就算分成超過5款稀有度都無分別 問題只會在分數系統上是否吸引到玩家值得刷

TG 好安全
除非本身已經有你電話號碼
如果只係用ID 去加既朋友
唔會睇到你任何資料
最多都係Profile pic (好似係)

用緊32 課埋iCloud 啱啱好
我相多

窮撚...

睇唔到MV 3D RICH MODE高畫質
係遺憾嚟

名都唔會有？

花守巨巨

Ho din

rumors:sony下部機5.8 18:9
...

得user name
你set咩咪見乜

換返6s

咪就係你自己改畀你自己tg個名
我諗你唔會叫自己真名吧？

如果我本身已經係電話contact list
有你電話number 又set 埋你名 (chap bra)

就算你係tg 個名叫 山本希望 都好
我都會show 你做 chap bra
但其他無你電話既人...只會見到你叫山本希望

(好似係...應該係)

痴撚線,睇到反轉部機已經唔知講乜好

淨係睇到rich...

總之雜巴你唔錯手按左share contact info的話
Telegram by default 係hide你個phone number

到真係好有錢又好想睇既時候
再買部ipad pro 慢慢睇...

依家都係追求穩定咁玩先

而且你個id 隨時可以轉
你畀大天二ADD完之後
可以即刻轉個新既
咁我就唔會ADD到你

lihkg dbnlm

整咁耐都未整好...?

想加雜b

TG唔係有voice call咩

偽P 仲快手過我

有

Ok

岩岩訓醒
今日發生咩事

我意用TG多過whatsapp line個啲

LIHKG 食左屎

你瞓咗成日算唔算

無事發生，你可以繼續訓

有免費ml live see

終於自由啦

唔好BIN啦 呢D大家都知

Random 轉 ？

ml淨係識佢同愛美

想睇下金魚

佢地講到金魚同humming bird好神

利申返工無睇

頭先一直線已斷

CG有白痴はるか
ML有MKはるか

瞓咗無睇

頂住先

日本妹都係黑髮順眼啲

其實己經對ML冇乜性趣
純粹想睇下新好女仔既表現

黑啡色

真係太易估

感覺聽日有戀的單抽中ssr的予感

估ID

好想同雜b

gay

歡迎

咁快就知道要拜雜神

傾story

雜天二大野

得大野DD同大天二有我心

可能佢兩個加果時
見到個名叫雜
就冇有怕咁加左
而家改返名

單tick唔覆我

雜巴幾時開返個雜channel 等我地follow

一起身見到大野巴瘋狂加推

到底有幾多人搜尋緊雜哥呢

日常

我係特登改個好易估既ID架

都係改返個名先
好多人估到ID

毒J唔用tg

雜巴m屬黎
又要玩又想比人屌

雜巴不知玩得幾開心

要等時子大人出手

雜巴ツンデレ

頂好感動終於出上位
d token可以換個紅冠

求雜巴TG

原來有有得雜sticker

想要

有得雜

最後一日免費50體

又死

會唔會太勁

想課白貓 點算

留月限呀

不可一不可再

好正，想要

話唔定過兩日出恆常美嘉

今日既連登同lalabit老母有得揮

吊頸都抖下氣
活動就蘭子文香美嘉
抽卡就愛梨sugar楓楓

而連仔繼續潛水

喂。。。

唔課嚕

文香真係好正

下星期活動都有美嘉,應該未至於既

可能係恆唯或者兔

唯3.0

出加蓮

楓楓都夾埋こいかぜ啦

都係估姐,真係美嘉咪照單抽60石玩下

上水未又係刷個正皮跟住一大班人十卜

給你錢
快點出

俾垃圾罪大lag兩lag食左我2張劵

prpr

連登轉用左ubisoft server呀

轉一頁要F5兩次

iPhone X等緊你

睇rb 啲女女算

頭先完全連唔到線囉屌

由中午開始己經係咁

我回一個post會出20次503

帶返走左邊個位先
呢度好dirty

-1011

右邊果個我帶回家了

唔該曬呢位監護人

wow

啱啱sup巴好似po過
等下lv算

金魚表現其實唔錯，不過佢聲底唔太岩唱歌
自衛隊就真係太緊張

次次ＺＯＯＭ埋去

都係左望右望睇自己有無做錯到既樣

502

感受到佢地兩個都好努力，真心希望之後會成功

tsum tsum從容好多 但係而家把聲唔岩唱LIVE

有佐唱開歌 但係好緊張 對眼遊黎遊去 連吸氣都大大力吸

side m 真係ドM先打

5000位先有1星上位
500位内先有全突上位

但以唱得咗一兩次lv嘅新人呢講我覺得已經叫收貨
最少比閣下開始lv唱大腸時好

比モバマス好了

時代唔同好難比較
新人表演黎講我兩位都好滿意 已經睇到佢地未來發展既方向
但同時確認左ML唔係我杯茶

ml 睇p吉三個已經夠

一路聽金魚，一路笑

覺得好仆街

Feel 到好緊張，係咁錯

Test

502
-1001
-1011

火紋抽到條女

協力仲差2萬3

打到月尾應該夠嘅

早晨

呢個真

早

終於個app 可以覆到po

雜巴都咁早

早晨，繼續為ちひろ賣命

ちひろ好女仔黎
辛苦D，被佢吸乾都值啦

大野巴唔好對ちひろ出手呀
我哋保唔到你

靈魂一早被佢勾走左

ML? sidem?

side m

又關side m 事？

見你好似想加推ML
你睇埋sidem d live應該會再加推

隨時過一年已經睇唔到
好珍惜呢份生澀

灰姑娘啱禾口味

好多野想問同講
一陣有鍵盤先
電話打字唔方便

梨巴已經喪心病狂

竟然同雜巴玩心理戰

活動就完

雜巴早晨

兩上四下

每樣買一張，繼續打協力

唔吹蕭

玩MLTD 嗰陣覺得佢有d茅原嘅feel

勾走靈魂

但笨大遲早搞死隻驚
每日剩係仕事好無癮…

點解maimai同cutter可以日日放閃.....

好比ruru 炒車咁

可以聽住佢既進步都係件好事黎既

又開始502了...
搞左成日都未整好...
真係唔可以接受...

-1001
-1011

宜家好唔方便
聽日之前好搞掂佢 ,我要睇人中一等賞

跪求臨時避難所

痴那線

薯仔server d薯仔發曬芽

第日連登收左皮咁點算

連住尼借左Ubisoft個server呀

愛．回家

同雜巴講byebye既時候就到了

RIP...

好似正常返

極唔穩定

雜巴會永遠記得大家

收島楓連尼住去左歐洲影結婚相....

\|/

懷念雜巴 (2016-2017)
R.I.P

幾日無打，今朝先拎埋

跟住諗住換張裕子

開定個避難所唔錯

follow zap

嗰陣LV tg group都唔入

\o1/\o1/

大佬...整咁耐都未整得好...

果期未用tg

rock lee:

唔係zap

搞到我個認真問題都無人答啦

啱啱播種d薯仔未咁快收成到

鐘意係會有理由
鐘意唔落係單純冇左個D理由

大師呢句好玄...
我要d時間思考一下

story

膚淺D講句，因為ML冇早見/楓楓

我明白了

終於load到

自從衝完文香event
最近發現自己越黎越少nice/bad/miss

雖然10th個時睇藤井ゆきよ幾正
但暫時不了

成為觸手之路...

我就準備要重新適應過

睇完社長呢句之後
真係覺得自己好DD

大野巴終於有自知之明

以後我會識得
暫時不了

就算鐘意個聲優都唔代表要鐘意個角色
早見配咁多角，我都只係鐘意兩個姓高既，同埋ハクア

呢樣真....
如果本身個聲優係多產既...
唔通真係個個角色都會鍾意咩...

個個都鍾意 唔通個個都鍾意咩....

不過machico真係令我有D在意

唔少聲豚真係咁

大野巴...省返啖氣算

睇大臉天一定係由一周的炮友入手...

講下姐
無心無力啦
個個都咁好
但我真係無咁多精神放到落去

如果智障有顏色...

我既話推薦智障女神

我連自己推緊果隊WUG
都未夠時間去追晒D野

アクア

\艾P/\艾P/

真係應該Print出黎放係檯頭...

食狗飯

如果佢用kwsm個tone黎講呢句…

等大天二話事

又話好好食？

支持雜巴打骰

花生

唔知點解可以想像到
kwsm把聲好入腦

不了

雜巴開我第一個join

G持

大天二有意承包

雜巨叫得，小薯現在就做

邊個開都好
都係跟大隊

想youtube搵返呢句都搵唔到

呢句好似係改圖黎

夠多人既
用黎做協力吹雞grp都唔錯

我擔心緊我唔夠資料入

好好味!!!

連尼住老母性感很多人call

大天二放條link出嚟之後就死足30分鐘

死

TG推咁快
點覆

連尼住老母買買吓餸時突然被幾個有180CM高、會考30分、條J有30CM長的年青男子拉咗入去殘廁，之後個個都除咗條褲，講咗聲：「連仔老母，打搞晒﹗你很想要吧！」

唔會追，除非有人@

小圈子

唔夠資料入+1

復活左

大家可以上返post

岩岩好放飯

到底佢地有無認真維修緊

放飯上po啱啱好

IT9維修=reboot

lunch =一盒炒麵

抆插線

帶飯

話唔定比人ddos

Lunch=sls

係咁架喇

聽日就知道驗血結果

唔使驗都g

正統非洲人血統

最高6等經驗者

最高7等經驗者

一等獎=me

連巴打都要加推

一等獎here

一等獎已是我囊中之物

大野巴 molamola

receive wind o1包辦咗

俾張SR券你換友紀

隻cd呀？

其實唔難

大家都咁想要一等獎
就打和啦，SUPER

我電話64+ipad32都唔夠用

齊齊九等獎

我都係
電話有2.5gb淨

我信否極泰來

あんきら越打越差

剩係cgss已經差唔多5gb

幾多個Greats?

證明我有決心將自己剩係奉獻畀cgss

唔應該試新嘢
買返炒麵王咪算

同巨巨協力完自然會用多左位

気持ちいいよね 一等賞！

論女子力
友紀倒數頭幾名應該走唔甩...

load data load到斷

呀拿打依打依打依

呢個第二個次元唔計

你見唔到啫

尋日reddit見到呢條link...

三巨頭都排得咁後

楓楓high femme

可能動畫入面佢地太堅強

你都見唔到呀

太雜了

btw軍曹太丈夫？

我單推卯月唔需要睇到其他人既女子力

軍曹連CV都係無女子力

垃圾輸入法

軍曹唔駛識煮野食
開包MRE就啪落肚

仲未整返好個ser

無限復活

又reboot左一次

都話頭先放飯先冇事

上到，上唔到？

佢家下黃色衫 又變返做綠色衫

社長識貨
神妻

利申後宮派若木正仆街

好似中左伏...
點解日本果邊咁少 CG 既 IP7 CASE?

ハクア係睇漫畫時已經好鐘意
之後至知係早見配，神

步美派

i7+先少喎

まゆ搣花瓣.jpg

因為好多都係受注生產

你有冇考慮過一眾an狗嘅心情

大機就一向都知少...

細機我仲努力咁玩緊...

我都做左好多年an狗

我點會唔明

無，因為我係ifanboy
轉會啦望

AMI AMI 有

大野巴打算買咩case

拜完雜巴,今次實掂

PRE ORDER CLOSED.........................................

不如一槍打死我.JPG

無啦....
買唔到啦

我吸

卯月女子力低過usamin
響子唔係最top

i have nothing to say

要用一定係用...

膠殼質地好差下

5，5s,SE長出長有

有無其他好介紹？

呢樣真

張圖睇左五秒都無我就閂左了

右邊幾準

好靚 and用家表示羨慕死人

用緊TP金屬殼但停產了

希望今次唉瘋X可以帶動多啲日本人用大芒機

轉會啦

痴線...
根本係藝術品...

7plus繼續冇人權

鬼叫日本人唔用大moon機

裸跑

買完M+卷又得返5萬蚊

let's 賣女

デレマス好似未出眼鏡コラボ
都係時候換

賣鞋

轉機都係用8算，單手黨

高垣楓こいかぜ特注綠框版

iPad mini點解唔出新

X單手未必掂到成個moon

我而家個副都差唔多色

amazon 仲有貨...
諗緊買唔買...
定係等下有靚D既先...

依家個個轉晒pro

Pro mini呢
10.5寸太大部唔方便用

等下啦，出新機之後就會有一輪新殼

好

聽社長講一定無錯

岩岩有機會拎人部pro 10.5玩兩場
大到好難玩

我寧願買個實用d嘅殻
爆mon好傷
利申：成日跌但未爆過mon

清體
打到25分

6976766

玩CGSS一定唔可以用手帳型case
最好係防滑膠殼

一砲過比五千幾台幣好撚痛啊

又井

呢樣真...

千零蚊葡紙係到嘈怨巴閉…買咩？

志希隻吸血鬼囉

露天拍？
計落平左兩舊水喎...咁平架咩？

記得拎紫外光燈照一照

有無咁準呀...

高巨mon實

上到已經係905

5640喎
計番yen都係差唔多

我唔理呀，天二要貼哂901同902

12條友比左錢，冇野既

你開咪得囉

eplus老母bot(人力)

20,800+稅喎...你台幣價錢唔計運費就差不多等於20,800，免稅包郵咁濟

太可愛了...

YAU ADD PUSH....

不了，無哂肥達味

可能因為係代理版呱
鋪頭係代理商攞貨應該平啲

薯仔server

同埋台幣又升左

見到本番兩隻字已經....

又話個server係美國既

香港有D都會平過yen定價
應該係舖頭同批發攞貨會有平
但實際係點運作就唔清楚

用左EA server

佢係有用cloudflare

ubisoft

請左25至27號假
希望event27完

無話過個server 喺美國，只不過經過美國cloudflare擋ddos啫

原來係咁架
一直以為係美國

M巨

M巨其實係一個組織

背後支援既有hfudidhhsjsjsnskkekkdkehejjej

珍珍薯片幾時贊助lihkg起server

一陣去做5萬線刺客

又復活

係2000線 手握13000item

一個月冇返鄉下，心口就開始赤痛

出面講緊孖妹真身，有D想睇下

好黑暗

不知不覺...下個PO 已經150...

(扮黎左好耐)

kanon

諗訓前協力tokimeki同共鳴世界…成個人醒晒

原來自己第一次係度講野係 [74]

時間過得真係快

RIP

For what

^^

Fail

不要說了

有無標題

交畀大家諗
難得150

大野巴成魔之路

好短時間就成魔

大野巴：有150個idol我就推夠150個

睇返以前自己真係好單純...
之後就被污染到今時今日咁

要記得晒150個已經好難...
唔好話推

你個個都話好女仔

咁你見到佢(地) 真係咁好既時候...
點樣可以忍住唔稱讚佢地呢？

但你個個都話留意多d...之後就變到宜家咁

新post

輕輕一推

一推再推